有得喺izone宿舍其中一間做工人, 你要邊間?

閪女人+櫻花+傻妹組: 正評
(元英、柔理、宮脇、本田仁美、矢吹奈子、彩讌)

木頭+大波+唔識分類組: 負評
(珉周、惠元、權F、彩元、多腎、宥真)

負皮我比的

我愛蛙蛙

偷聞木頭人底褲+權F胸圍

屌你老味多腎幾時入咗izone

有得拎權F胸圍打J已經夠曬

多腎型女仔

三秒射

我平時幫佢解左落來之後會奶兩啖
你有冇法國有陣口水味？

平均嚟講負評果組正好多喎，有我女友又有大波權

通常把口好撚臭先會口水有味

秒殺

櫻花妹啲日文聲正

睇我名 自己諗

想要宥真同元英...

有宥真呢類型性格既女仔做朋友真係一流

好帖

邊邊會chur d多d野做？

我唔直接答你, 用科學答你
女性性慾最旺盛一係發育初開時期, 一係狼虎之年

正評左 鍾意有挑戰性工作

一定係嘈婦個間 日撚日整蠱佢 例如落瀉藥係佢啲野食 剪爛佢啲衫 整濕佢張床

半日就比人炒左

究竟佢做咗啲咩
清知吾知

[872]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(266)清純洗左幾錢俾美波入頭20

詳情睇置頂

淨係玩元英條青春期白底底已經夠

好過癮

FAKE NEWS！！

喪狗同YURI好熟
佢唔係咁既人

I know Yuri. She's a great woman. Some people say she's a bad woman. If you look at her, and you look at many other things, you would know she's a great woman. Another BIG FAT LIE from the MSM!

diu 打英文裝哂b咁 但又乜point都冇提出 哂左我廿秒睇

操尼瑪你話時事台上帝講野風格無point

講多啲好想知

見你日日性幼想izone都差d唔記得你兼任時事台抽水員

日日拎牙英同牙櫻d底褲仔打飛機

一定負皮

俾nancy發現你收埋第2啲女仔著過嘅底衫褲點算

當晚會比佢懲罰

一撚定揀日本妹

權f啦

痴線我娜b呢

日本妹間房隔住個moon都feel到浸臭西味
權嬸間房係就係chur d
但一定香甜過另一間房
又可以望真d車王隻腳粒墨

但班日本妹本身唔閪喎, 彩讌媽媽更加唔閪

唔想睇恥吹奈子對蘿蔔腿
仁美 不了
櫻會好自動load左13歲.jpg

按負皮果啲巴打真係痴左線未覆診

唔計ON99多左個多腎都算數啦...你地望真啲果個最大伏位係咩嘢..

哨牙真呀!
佢棚牙咁哨一嘢就幫你去勢啦,你地係咪想抱憾終生呀!

你真係唔識欣賞，碌鳩俾啲牙刮下刮下不知幾爽

你只會諗最好果方面姐...人地最鐘意品嚐腸仔既方式可能係:
咬

仁美係無乜sex appeal但可愛搭救